好後悔當初唔珍惜女朋友

一直對佢唔夠好
要到佢心淡了同我分手
我先知道自己錯d咩
好唔開心
我今次真係願意改 但佢唔再俾機會我

抵死

我知我抵死
但我真係肯改 但佢唔再俾機會我

有無跪係度求人先

講下咩事

見都無得見，點跪

我終於明點解咁多仔肯跪，因為好多樓主呢啲冇咗條女就冇咗世界嘅on9仔

返到去耐咗咪又係做返自己
人係要失去先識「講」珍惜 係講唔係真心

咁你錯咩

雞死雞還在

互勉之，加油

我以前對佢唔好 控制欲強 又唔就佢 成日鬥硬頸

直到今次佢同我講分手 我一開頭都無d咩諗法 但逐漸就諗到以前既我好有問題 好多位都做得唔好
我今次真係會改 但佢已經攰哂 唔再俾機會我

好唔開心

我女朋友好好 係我唔夠好

唔會啦 我今次真係知錯
但佢唔再原諒我 死哂心已經

我女朋友唔係雞 佢好好！

錯好多野
控制欲強 唔就佢 唔夠成熟
仲有好多好多 諗翻自己真係好錯
但佢已經死哂心

女人=雞
佢最多都係一隻好雞
起碼你屌過，夠回皮

你唔好再侮辱我女朋友

幾歲又點

你改好又點，憑咩要人接受返你？

你叫完雞屌完射完爽完仲咁麻煩
中出條雞等佢要生蛋焗住比你屌一世ma

我地一齊咗好耐
有開心 有唔開心
經過今次 我成長咗
我會俾得番開心既感覺佢

點都好 我知我抵死 但我真係會改 好想同番佢一齊

真係好後悔 好後悔同女朋友冷戰 好後悔唔就佢

抵啦

唔好後悔啦，你條女應該俾第二條仔執緊啦。改過自新搵下一個啦。

我知我抵 但我真係會改

唔會
我相信佢仲係愛我

其實。。。你經歷完呢啲野，你改左，無論係改好定改壞，你都唔再係你。
佢當初中意個個霸氣，唔就佢既壞男孩依家變左個翩翩君子咁就哂佢，你話佢仲會唔會中意你？可能會，但都一定係新一段戀情同埋要等一段時間，舊既戀情番唔到去架啦。。。
一句講哂，珍惜眼前人，仆街唔好喊

利申：過來人，如果你想追番佢，千萬要放低佢，唔係你好似隻狗咁就佢佢唔會中意番你架傻仔

我依家同話同佢做住朋友先
whatsapp傾計
佢應得我好冷淡
同埋每次都係上咗線一段時間先藍tick覆我
就好似覆第個先順便覆我

屋企有灰就話可以抹
心灰就冇辦法㗎啦
佢心都淡晒先同你分手 你再搵佢 對佢嚟講都只係二次傷害

我相信佢就算淡咗都仲有一啲
我地會好好行落去 如果過到呢關

瞓咗4個鐘就醒咗瞓唔番

same here

每個鐘醒一次
完全唔知點好

女人=雞，你老母係隻老雞

你地係咪一齊返工讀書？試下係公事入手先

你老母係隻活力雞
尋晚佢好主動
不過太鬆
應該接得太多客啦收到咁平

唔會咁快ga

以前一齊番學
依家各自番工

我怕第日見到佢同新男朋友
我唔會接受到

好掛住你

同你一樣面對緊相似嘅情況。
又係失去先嚟後悔，我諗宜刻嘅佢都好傷心。
因為講分手唔容易，佢一定爭扎咗好耐先做宜個決定。我都俾唔到啲乜意見，只可以建議你冷靜一下思考下宜個人值唔值得你等。

我唔知佢仲有無傷心

佢值得我等
但真係等得到咩

後咩悔，佢雞黎架

唔係.

你個人on9
就算你就唒佢佢都唔會鍾意番你
因為你以前對佢唔好既地方都係出自於你唔成熟on99咁
但係你改左果d 野都仲係一個on9仔
你諗下點樣唔再做on9仔
先再諗點追番佢